氣油彈真係好危險

大家都知氣油彈好危險,
所以想知啲消防龍頭/消防喉位置
等大家可以隨時standby救火